[蝗虫恩將仇報]中國留學生險被飛行學院導師強行送返中國

【Now新聞台】美國加州警方拘捕了兩名飛行訓練學院的導師，他們涉嫌綁架學校一名中國留學生，企圖將他強行送返中國。

美國警方指，受害人是一個名叫Chris，21歲的中國留學生。他在IASCO飛行訓練學院就讀，學院的一名機師兼飛行訓練員麥康基及其女助理霍澤涉嫌綁架他，企圖將他遣返中國。

警方指，麥康基和霍澤當地星期四晚及星期五早上來到受害人在加州的住所，要求他返回中國，他拒絕，麥康基用粗言穢語罵他又向他動粗，更聲稱是美國政府要求他離開，表示如果他不返中國就要坐牢。

受害人打電話給居於上海的兄弟求救，他的兄弟聯絡美國警方求助。警方星期五早上趕到當地一個機場將受害人救出，並拘捕麥康基和霍澤。

受害人表示，兩人沒直接解釋為何要他返中國，但受害人承認兩個月前他被禁止飛行，懷疑是和他的英語程度有關，而受害人事後向美國傳媒公開星期五早上在住所被帶走前與兩人的對話錄音。

報導指這間飛行訓練學校和中國民航部門簽了約，協助他們訓練新晉機師。不過報導亦指這間學校的中國學生英語水平不夠高，有學生更曾經因為誤會了導師的指令而險些撞機。

唔撚係呀，唔識英文仲要揸飛機？想死自己死算啦

個導師做左個拯救生命的決定竟然比人拉

個導師救咗好多人

共匪政權之匪式教育令國民性情墮落如蓄生！共匪一日不消滅，人類文明則日益受匪類侵蝕！

痴撚線

咩世界

去美國留學啲英文咁垃圾
報警都唔識報

21歲，唔識英文，支那中国民航保送，咁應該係貪官後代。

恩將仇報自古以來係支那文化基因不可分割既一部分

狗咬狗

目的是好,用錯了方法,反正是老師直接肥他便可以.
GOOGLE

IASCO的英文新聞

本來諗住賺錢教支那人,

後來發現班支那人根本係空中計時炸彈,想送佢返大陸

又話愛國又死都唔肯番去

諗起中国啲民航機機司同外國機場通話內容

先不論政治因素
但連指令都聽唔明邊有理由比佢上天

你敢唔敢坐佢架機評核佢先？

香港都試過撞山啦

肥到先算啦
外國多數咩教育機構都收哂中國錢